<家庭主婦聯盟>有無只限師奶既交友app?

我係屋企長女，媽咪生左我之後就做左全職主婦。爸爸翻工，我而家都啱畢業開始朝九晚五。

近幾年媽媽開始有抑鬱，因為家庭主婦面對生活圈子狹窄、同社會脫節，日日係屋企好孤獨。

有無巴絲可以俾啲意見，點樣集合一班同樣咁悶既家庭主婦呢？
一班師奶得閒去報下班，打下牌，飲下茶都幾好吖。
有無只限師奶既交友app呢？

去做下超級市場同工廠
肯定識到

屋邨茶樓或者屋邨大x活。多到唔要。

如果伯母有時間同體力可以去做下義工
啲義工團有好多姨姨 應該會識到朋友

Baby condom

睇下先 thanks!

地方的媽媽

Tinder,bee

想join😋

其實少心，好多人起到搵食；而且好睇你阿媽性格，羣到班損友，煩到你怕

全職師奶四張幾先好join ah

Howsyourdate